抗爭係應有之義, 唔係報仇

香港人而家係求生 RIP周同學